涉掟水樽擲中警員 男子被控暴動

27歲殯儀從業員涉於去年7月14日在沙田新城市廣場掟水樽，有警員懷疑被掟中受傷。該名從業員事後被捕，被控一項暴動罪，案件今午(16日)在沙田法院提堂。控方申請暫毋須答辯，並表明案件將轉介區域法院審理，法庭將案件押後至下月14日等候相關轉介文件。

被告賴俊樂被控於去年7月14日，在新城市廣場一期L3層中庭，連同其他身份不詳的人參與暴動。據了解，被告當日涉嫌掟水樽，有警員目睹事發經過，亦有閉路電視片段證供支持。

被告獲准繼續以1萬港元保釋外出，期間不得離境，須居住在報稱住址，每周要到警署報到一次，及禁止進入新城市廣場一期。

又係區院告暴動

其實係咪真係只可以睇住對家想點就點

就快撩鼻屎彈中都告暴動

係，你有炮咩？

乜7都暴動 屌你老母死港共

肉隨砧板上

有冇得要求上高院

等睇掟水樽又重判掟磚又重判

乜撚都暴動
就黎唱歌都暴動既啦

上訴就得

殺人同燒路障都係咁火判

暴動已經係金手指

大律師公會掛住奶共

咁赴湯呢 又有咩行為

唉

OMDB

咁公道講
樓上跌支筆落樓都可以死人嘅
如果有心殺人, 水樽一樣可以係武器

只要大律師公會班垃圾出公開信認香港有大型私司法迫害

有方法救手足

如果有一日 呢個政權倒台 應承我 唔好比白粉強 同隻777有命走

死啦...

你唔覺得家下乜春都暴動，濫告

樹葉趺中你告唔告得？

好撚好笑 跌枝筆都殺人 我想睇表演

牛頓告蘋果樹暴動

點會比你上訴

上訴係自己提出

公道咁講， 你弱智可以入返老母個閪到唔洗出黎獻世

咁又暴動

笑咩呀 你真心想笑咩

要有合理理由的

最撚戇鳩係判完你坐左一排先排到期去上訴

等政權倒台

john wick先得

郁民當年係議會掟水樽掟蕉分分鐘都告到暴動

等睇出刀嚴重過掟水樽

空氣炮都唔得掂

死撚開啦，律師同大律師公會都分唔清

支持23條
有咩分別

痴線，亂拋垃圾都告暴動

亂批搜查令 濫捕
大律師公會盲左成年啦
不過你應該扮睇唔到

其實已經係
咪話唱歌
你齋企嚮度都照告暴動

連事實都未認清，幻想食黃店革命呀？

最多行為不檢者, 點暴動呀 ?

暴動罪呀

白痴仔

最多咪向垃圾亂拋垃圾
比盡罰1500

告鳩黑警酷刑罪先啦

好出奇？兩公婆去扶人起身都暴動啦

五年前，咩柒都係襲警
今日，咩柒都係暴動
五年後，就沒有然後了，香港唔再需要法庭

就黎講句野都老謀。

巴打走先
呢到我頂住

宜家乜柒都告暴動

蕉皮跌落地下 有機會冼到冰兵 告條蕉暴動

依個post個百佳誠哥又做大律師公會打手
佢應該都係支持立23條既人
我地代中共多謝佢

呢個就無事呢

乜7都暴動

椰子巴你間店最近點？

事實喺你有炮都唔會攞出呢，包括你！

獨裁政權就係要消滅所以反對佢嘅人

你吸左D 我氧

咁發展落去，可能跟住會一係唔出手，一出手就打到你殘廢，反正都係十碌

根本應該規定告可判監禁7年以上嘅罪都要去高院審

唔講你咁戇鳩話用支筆殺人。
有意圖暴動嘅話都唔會用水樽啦，老虎蟹都跟藍屍拎把刀出街啦

而家講粗口都係

痴9線

無人叫你認

只要反對政府的 一律告暴動罪

痴撚柒線

屌嗰日沙田明明係popo無啦啦封左新城市廣場唔俾人走
暴你老母動

你知唔知咩叫暴動罪

乜9都暴動

唔服從政府 = 暴動

唔洗應承你都大把人爭做劊子手

推

可以唔受理

你自己都R人課金買垃圾

國安法後好快有尋釁滋事罪

你老母又係區院

唔該包括埋班狗法官

push

D人又唔係咁上街可以點

上訴庭好撚中意話冇野好拗唔比上訴

係呀，衝完慘過乞食，坐完出黎就去黃店洗大餅，咁撚樣革命囉！

抵你食屎

遲啲屌你老母都係暴動

希望下次施展槍魔法之後都只係告暴動

2016當年熱狗碇水樽都係告襲警
最後坐九個月
依家痴線到水樽d軟野都暴動

暴動區院好似最高七年

港聞 水樽擲警被判監9個月 熱血公民成員上訴被駁回 即時還押繼續服刑 (15:08)
2017/3/29

共2幅 下一頁 上一頁
去年農曆新年旺角大衝突期間，熱血公民成員陳柏洋被指兩度用水樽擲向警員，他早前被裁定襲警和拒捕兩罪罪成，判監9個月，是佔領運動以來多宗擲水樽襲警案中最重。

陳早前向高院就定罪及判刑提上訴，法官今駁回其上訴，早前已服刑逾3個月、其後獲准保釋等候上訴的陳，須即時還押，繼續服刑。

跟本就係事後睇返CCTV夾口供話見到佢出手

唔該真係包實啲，冇得避就全身換撚晒佢啦⋯⋯

做任

上訴係去上訴庭 唔係原訟庭
姐係冇陪審團加要俾紅官審

事實係難聽架啦，講句黃店加油有幾閒，消費滿幾錢可以換取革命？

有炮就比人話係鬼架啦

大家一齊等死啦，講咁多做乜
乞錢都唔好呀，即時死咗佢咪算囉，你生存有咩意思啫，無炮打碌撚呀？
夠老實未，夠啱聽未

係

大律師公會發言正氣好多
律師公會就垃圾黎

將軍澳便衣警遇襲案 13歲男童遭改控暴動罪

你可以做啲咩？食黃店？有人問可以做啲咩，我答佢依家做梗的野係唔夠係無用，跟住你就發我爛咋，認清事實的氣量都無點提升去下一階段？點革命？

大律師公會已經走左去支持23條

公安條例真係惡法黎

就黎講粗口都暴動

你呢d個腦生草嘅軍師除咗識得之外都無高見架啦
食黃店幫手吊命，你R人課金都係吊命，你條撚樣就高尚d咩？
認清事實唔駛食飯嘅

721831101111

乜喺現場都暴動啦

其實有冇法律撚出黎解釋下暴動條款？

香港人+後生=暴動

口水攻擊Green object.....
判囚10個月....

弱智仲要懶叻咁公道講句

無錯 根本唔比機會人上訴

依家連私人檢控都唔撚比你玩，黑警大撚晒

萬能key

咁公道講
你老母做雞接個道友梅毒客生著你呢條ON9仔
如果有心生仔, 你呢D ON9仔就算智力得50 又成身性病都可以算係仔

前面加句"公道D講" 就當自己講D野係真理 ON9仔

23條係寫到明要立架
你叫班律師點樣唔支持立23條
問題在於係邊個立,點樣立,咩條文同點樣執行

可以唔出聲
濫捕又唔出聲 司法逼害又唔出聲
睇錢至上就認左佢啦

你分清律司公會同大律師公會未?

好似係你未分清楚

過左1年
大律師公會係連向國際如實反映香港現狀都唔肯啊盲撐撚

掟水樽係暴動
咁警暴打到爆曬頭, 骨折係乜嘢

黑警 你老母係臭雞係狗

仲要坐完一輪先話唔俾上訴

大律師公會快d出黎話係政治迫害啦

大律師唔擁護法律姐係倒自己米
人性係咁嫁啦
唔洗經過咩考驗
本來就係自私
所以d律師睇唔到法治有幾腐爛
睇到就唔洗做了

港共集團就係要大量政治犯

所以我咪話班人睇錢行先
唔會幫手 係連登仔成日話人黃

係法治墳墓前面做守墓人
屌柒d法律人老母臭閪啦

721班鄉黑都唔係全部告暴動，普通市民掟吓水樽就暴動

呢排班黑警好興見場面和平就推推撞撞 然後製造混亂告暴動

生化武器梗係吿

人人都要食訓屙，但將食訓屙當做革命都係第一次見。

一開始就咁悔氣 好似全世界欠左你咁 仲話返人發你爛炸

點先可以有陪審團。。入左但個個都區院。。

714唔係預左打

屌你老母 水樽就暴動

可能上年既陳雲講得岩，當612 721 811呢啲大事唔想發生都已經發生左，而且旗手遊行舉美國旗得到美國既注意之後，香港人既任務已經達成，之後只需要做好文宣、展覽、放映，就可以企埋一邊睇國與國之間博奕，而唔係個個星期為出而出，走出黎比狗打，打完就捐錢比無能為力既律師

當時代既巨輪用血汗推郁左，之後既付出根本係無必要，有啲野開始左就唔會結束，不過需要時間，急都冇用

好好生活，多飲水，坐直

高等法院先有
DoJ

可惜係... 司法行政合作，市民就係俾佢哋用"法治" 強姦

襲警都可以告暴動
宜家暴動變左萬能交替控罪

後果可大可小

依家再街頭抗爭武力封頂已經係無效用，但要準備支共解體後香港人點應對北方的流寇同軍閥。最簡單你想美軍駐軍都應該由依家開始儲定軍費請人黎，唔好再用以前社運思維欠咗你班和理非老馮救你香港人的垃圾態度黎玩國際外交。

有啲認同, 香港人嘅人力物力都all in過後, 唔會即時消滅支共, 但火苗已起. 但係咪就代表只可做冇成本抗爭, 好似於心有愧咁

掟水樽會構成暴動
我係咪睇漏咗啲咩

藍屍打中差佬果單又唔係暴動架wo

好攰啊

睇你喺咪撐警

2013年 天水圍撐cy小孩
拉人未

你覺得於心有愧，於是你為出而出，不幸比狗拉左，最後比紅官送入監獄
然後下一個人覺得於心有愧，於是為出而出，不幸比狗拉左，最後比紅官送入監獄
然後下一個人覺得於心有愧，於是為出而出，不幸比狗拉左，最後比紅官送入監獄
然後下一個人覺得於心有愧，於是為出而出，不幸比狗拉左，最後比紅官送入監獄
然後下一個人覺得於心有愧，於是為出而出，不幸比狗拉左，最後比紅官送入監獄
然後下一個人覺得於心有愧，於是為出而出，不幸比狗拉左，最後比紅官送入監獄
然後下一個人覺得於心有愧，於是為出而出，不幸比狗拉左，最後比紅官送入監獄
然後下一個人覺得於心有愧，於是為出而出，不幸比狗拉左，最後比紅官送入監獄
然後下一個人覺得於心有愧，於是為出而出，不幸比狗拉左，最後比紅官送入監獄

最後你會發現，其實只有第一個義士既犧牲係有意義。
捐咁多錢比有心無力既律師，甚至走上街頭賠上埋自己既前途，都不如好好生活賺錢，增值自己，夾錢又好，開公司又好，安頓最初被捕既義士

721 831恐襲就當冇事

咁唔告老謀？

水樽掟警察係暴動
警察射市民係無罪
藍絲劈人係高尚情操
差佬口供唔夾係因為無夾口供
智障清潔工攞清潔劑係藏有攻擊性武器

香港是我家，怎捨得失去她

暴動其實係萬能KEY，只要你參與非法集結，而集結被認為「破壞社會安寧」，就可以被視為「參加暴動」

黑警先應該被告暴動

持極高武力以大屠殺式攻擊平民

睇下棵樹有無心殺你

Sowhatpig

之前有隻狗女用珍珠奶茶掟狗 又唔見告暴動

有左案例之後更加易入罪

戇撚鳩

諗唔到告咩? 暴動囉